咁凍大家仲會唔會屌閪？

仲有冇人有勇氣除褲呢？

有勇氣除褲打飛機場
無勇氣叫雞

有勇氣除褲
但冇閪屌

今朝屌完

開暖氣

幾凍都屌

Cum住被黎屌？

越屌越暖